封城唔係因為防疫方法，而係已經無方法

分分鐘必要時就完全封城唔醫

估計陸續有其他地區大規模感染後，會有更多封鎖地區

而香港繼續中門大開

香港人命係政治任務之下就係政府

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

屠城

要起牆圍住成個疫區先有用

Push